比女朋友打了巴, 還要忍嗎？

打撚完未

打多兩巴 入我數

打撚死你呀

打返佢三巴 入我數

跪低奶袋底認錯啦

一日未一日都忍!

反正你忍下自己左手其實是OK的!

以前成日比ex揸住春袋用力扯同扭
太痛反抗唔到
好驚一反抗就比佢廢我武功

比埋另一邊佢打

有女朋友你仲想點

你肯定果震無廢到你咩
咁撚笠水 重要比人揸住春袋
咩叫反抗唔到
人如其名 無撚用

禁佢落床屌到佢以後唔敢啦

咁撚早訲垃圾